呢個咪係ios同android嘅分別囉，雖然apple獨佔咗成個ios，但都無喺保養度偷工減料

對比下lg g4？note7呢？如果當年lg夠膽當機立斷全面回收g4燒底板機然後全面退款依家就唔會大家一聽到lg個名就驚啦，根本當年win phone輸唔係輸個os，而係輸在當消費者做水魚，如果當年apple學似lg同m記咁樣,ios一早無人用啦

講人話

係「牌子」嘅分別
唔好一竹竿打一船人
Android本身冇嘢

品牌嘅問題關個os咩事

Android機有邊個牌子嘅售後服務比得上apple

純粹好奇

發生咗咩事

Apple咪又係14日內換翻新機比人

撚狗都有得吹奏
你買機嗰陣已經轉嫁咗比你啦

我唔知你嘅售後服務好嘅定義係咩
我就認為普通保養整電話間間都冇咩問題

iPhone 4s 天線
iPhone 6 一屈就收皮
MacBook keyboard未有人告之前當無事

唔係話其他廠好 係間間都咁仆街
但唔好扮到apple無份

售後服務喎
話防水其實小小雨都入到水壞機又係用家問題
個MON有印又話正常
買全新14日內幫你變成二手翻新機
呢D就係apple既 好售後服務

對弱智嘅人黎講咪好服務囉
佢地角度淨係見到有咩問題14日內可以換過第二部

講到免費幫你整咁

applecare唔洗錢？

咪係韓狗 大陸狗 做衰android個朵囉
生蟲 note 7 LG G4, V10 小米爆炸就要人簽保密協議先賠

保養冇偷工減料

妳多過10部機就知 天才有幾難book
外判保養有幾西

macbook唔係用ios

Android android android, 邊撚部機呀 所有android一鳩樣咩屌你老母個老母

以前既htc
你要保養係連街都唔駛出

冇整扮整咗都叫保養

Sony咪係囉

所以樓主買iPad應該要俾足錢
唔好響連登呢度R員工優惠囉

惡撚過狗

你又用緊咩機咁巴炮呀

睇下邊個先係弱智

iphone囉
但我唔會覺得14日內恩賜你部翻新機係咩好嘅售後服務囉